賀一誠：為左市民既健康，寧願犧牲經濟關閉賭場

雖然明知佢唔係民係支那既內定首長，但係佢起碼識講人話，抗疫封關口罩乜都做先香港一步

林鄭月娥你幾時死？政治目的大於一切去死啦你！

澳門誠：市民冇必要咪出街，呢個唔係假期

澳門誠：非常時期唔可以用便民既措施，縮減巴士輕軌班次係必要

林鄭：為左解決口罩短缺 大家要減少使用口罩

追住香港嚟打

林鄭 ： 屌 你又大我

岩啊 香港人唔好浪費 同胞資源

誠仔呢D先叫正常
林鄭個D叫失常

澳門誠係支那既傀儡黎, 大家除左抗疫之外, 唔好當佢神咁拜

Agree

兩條友都係，起碼呢條正常啲，睇人命

一個講人話, 一個就由上任到而家乜柒都鬥氣

大家都喺傀儡，我哋個傀儡硬喺鐘意鬥氣

起碼人地會睇重澳門人既命。香港人好撚慘

我哋個傀儡仲有班武裝黑社會幫手擾民

比較有良心既傀儡

冇錯, 係香港, 只有真正民選先會產生到為民服務既領袖

感覺支共有意借馬交嚟分化班香港人

唔係幫柒婆講好說話

佢根本冇實權

澳門誠就真係上面落黎

e家有權話乜就乜

琴日澳門個衛生局開記者會話佢地唔似類近地方醫護會罷工，因為澳門啲醫護好信任政府，肯為佢地賣命，咁又係，起碼人人有罩用先

有班ON9港豬好易呃
擺明澳門係支共既模範城市
用黎對外宣傳用

Push

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩

傻啦邊個特首會冇實權
廢如曾蔭權一樣有佢既政策實行到
林柒乜撚都要擦鞋咋嘛
咪好似D ON9仔以為做乜鳩都要問老師批準就以為做岩事咁
實質野一樣都唔做

都係唔肯封關

無大陸人黎賭，關左賭場唔係蝕好多
不過起碼叫有做野

其實習習係咪借澳門 diu 林鄭

屌你老母，如果特首辦有人敢犧牲自己收淋病柒婆皮就好

全部同777做相反嘢
已完勝

要取締香港金融中心地位

我覺得柒婆問題多

除褲！除褲！

已經有一批燒到埋身既港豬認同澳門做得好過香港
佢地D思維都仲係屌緊地方官羨慕下隔離屋派錢而唔係諗個制度有幾大問題

快啲check下佢有冇沽空1928 2822

係黑白面佢做曬，咁支那就可以獨善其身

雜種要屌林鄭
CALL佢去黎除晒衫屌都做到
而家佢擺明想做到
聽支共話就似澳門
唔聽話就香港 呢個假象

林鄭死左去邊？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

屌你
深圳灣來香港就加密班次

特首當然有權

但有權敢唔敢用先得架

你攞貪曾咁遠時期黎講

當時支那都唔敢干預咁大啦

時至今日侵蝕到咁大

你覺得柒婆仲話到事？

十成係借機做個大對比
一個果斷一個仆街
等你班香港人死左
淨返腥港人支持澳門式管治
再將香港融入大灣區
呢個係林鄭落台前最後貢獻
等死左一堆香港人
佢就會因控制疫情差而落台

[突發] 原來IT工會都通過左罷工

澳門傷害兩地人民(99% 蚛蟈人1% 蚛蟈跓澳門官狀病毒)感情

我撚唔信連口罩都話唔到事

一個民生問題民生解決
一個民生問題政治解決

林鄭：我寧願犧牲港人性命，我都要繼續賭

起碼係講人話

支那令到：

澳門金融中心值得香港學習

但真係比下去

仲係度鬥氣

呢個pattern好熟悉當年689條仆街上台又係咁

係啦係啦，7婆其實身不由己，身在曹營心在漢呀，岩唔岩聽呀五毛

到咁耐都唔清楚 極權政權既特色
佢地多數用最少資源做一個對外宣傳模範(或比自己人睇)
因為要知道全國都要咁上下水平要用幾多資源
咁做就冇可能將資源集中特權階級身上

澳門夠敢將自己個春袋截停
林鄭今鋪贏的機會係零
算啦
林鄭都係為自己，反正佢2019已經輸到咁
當輸都冇得好輸的時候就是撚旦

港股幾時肯停

pin

林奠賤畜 個腦裝屎 仲話年年考第一

賀一誠心諗
林鄭做乜掉返轉做就冇死

中共表示：
因為林鄭做咩都唔會有正面迴響
唯有越做越衰越賤
顯得澳門更好 行唔到一國兩制只係香港問題

藍絲話，澳門有23條，做嘢有效率
但中國更獨裁都搞成咁

Ok wor

唔好吹奏馬交

你上一上澳門個政府網 絕對睇得出點解大家唔反
無論施政 反應 其實澳門做得真係人性化好多

而家好危險
好撚多三毛吹奏澳門
最慘有D港豬信

分化唔到，反而突顯出港共幾垃圾

屌 咪撚吹奏澳門啦
要民主自由但吹奏澳門？

在下一盤很大的旗

啱 用佢突顯林鄭有幾柒就得

香港呢

藍絲：賭場罷工就係唔岩

咁點解唔用台灣???

一個就作對

香港都係犧牲左49個波架啦

佢兩個係咪夾埋架屌

岩呀！無健康有幾好經濟都無用

個兩隻連登澳門狗過街老鼠仲未出黎打飛機

黑白面港豬識撚分咩

咪又係唔封關......
吹奏乜野

佢好正常

乜鳩都五毛
服撚左你

反正死幾多個我都無所謂

其實咩邏輯，777做得愈差咪愈多人屌政府，人又係佢地派落黎

可唔可以唔好吹捧澳門？
支那隻狗嚟o架咋，都唔知係咪五毛開post

屌打港共

大家千奇千奇唔好再吹奏
我認為係一個局黎 柒婆係有意做得有咁仆街得咁仆街
而澳門條鳩佬亦係有咁好扮到咁好
就係想你地比較 然後吹奏
唔好唔記得我地要打既係共產黨 唔係柒婆

咁咪可以話係柒婆問題
支共眼中CONDOM
港豬唔好嬲 會換一個
之後再LOOP30年啦

佢呢d講話好有用
加強班廢老既衛生意識

同埋感覺777同澳門誠有仇口

黑白面呀港豬

林奠：唔準戴口罩

勸大家唔好咁吹奏澳門

澳門版曾蔭權

痴線，個賀一誠會唔會比人秋後架澳門似獨立多過香港，btw林鄭死未啊

所以屌黎屌去都係屌特區政府（地方政府）
係咪似曾相識呢

屌你老母第一次覺得做拗門人好過做香港人

on99
支那隻狗都好吹捧
見一個屌一個

賀一誠係支那既傀儡黎, 唔好當佢神咁拜, 唔好咁吹奏澳門

高下立見

全撚部同我負評依啲post佢

香港表示gdp重要過人命

佢想借呢件事立威，方便之後處理賭牌單野。

我係澳門人呀diu

good cop bad cop假象
用林奠嘅冷血手法去特顯賀一誠嘅仁厚
其實咪又係中共兩隻棋子
唔值得吹捧

Hidden political agenda

+

Big Ego issues!

林鄭唔係咩

根本冇人黎
縮起唔出糧比員工乍?

你諗太撚多啦
佢真係單純on9

English 一星期得兩個口罩俾人屌到仆街

賀一誠係傀儡黎, 抗疫係首長既本份, 唔好當佢神咁拜, 唔好吹奏澳門

arm

林鄭：為咗市民能夠一家團聚，寧願犧牲市民既健康

賀daddy

想用澳門取代香港

咪撚吹奏馬膠！
遲d中共會話‘香港只要學澳門咁聽聽話話就有好日子’

死未！

證明一樣野,就係唔封得關係習近平命令黎,目的係分擔強國醫療系統負擔,賀一誠見唔封得關唯有封賭減人流黎自保.

澳門可以全封既原因好簡單,就係同香港既功能唔同,中央比佢全封
香港要比支那人入黎搵錢、睇醫生、轉機出境,點會比香港全封
依樣沃門做唔到,吹奏完未?

真心尊敬！

做大事既人

啱啊
唔使真普選都可以過得好開心
我地一齊嚟打飛機啦

呢次武漢肺炎本來係柒婆做番d野嘅好機會，真係可以搞到咁撚柒，叫人戴左口罩都要除番咁撚樣都噏得出，澳門誠仔唔係特別好，只係佢真係做足應該要做嘅措施

助攻
大陸都唔撚中意林莫

唔係封左咩？

全部都係, 但支那想你地覺得澳門好
所以叫澳門做必要措施但唔叫柒婆做

無錯

晒你冷

林鄭幾時死

雖然賀一誠係做到野，換來嘅係人民信服終蟈所謂嘅一蟈兩制，咁我寧願777用行動話比我地知終蟈信唔過

我地個傀儡好反叛...不過係對市民

林奠仲衰撚過支那地方官

冇

其實林鄭做得比佢絕好多
係呢度D人唔知做乜吹奏

SO???
民主國家就係會有不同反應意見
錯唔緊要最緊要會改
澳門你試下屌? 即拉鳩你啦

我開始覺得係眨香港抬澳門政策
無恥中共有乜做唔出

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

負評，拉

澳門要靠外勞人口
唔可能全封的

確保支那 d 人洗白唔到黑錢

你呢句其實同林鄭一樣
總有人要過關番工
而家出入境咁多香港人

賀一誠係傀儡, 抗疫係首長本份, 唔好當佢神咁拜, 要拜就拜蔡英文

都唔撚同
你會唔會覺得香港同深圳係同一個城市？
澳門珠海拱北就係一個城市啦

係度鬥氣做乜鳩啫你

負評負評負評

大陸仔帶風，搬去澳門啦，一鳩樣係咁死

傀儡還傀儡，人地真係做得好
林鄭夠膽停股市先算

一巴巴咁星埋去

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

大家都係獨裁政府
冇必要用結果論去吹奏佢地

不推文不推文不推文

屌
你又講得啱
反正都負分
玩鳩爛香港搵港人陪葬

封賭場但唔封關,真係好為市民健康著想.

奶唔奶共呢個時候唔重要，佢係真心為澳門🇲🇴人着想，用淺白的字句解釋比大眾聽，呢兩點已經大大力屌打成個港共政府啦！

話咗柒婆係英國臥底

鬥氣？
我真心㗎

本身就拍烏蠅架啦戇鳩

呢個係真
民生方面分分鐘連蔡英文都做唔到賀一誠一半

咬住香港嚟串

民生方面其實分分鐘連蔡英文都做唔到賀特首一半

你傻左?
係咪同一個城市你咪睇珠海人黎澳門駛唔駛過關囉
一個城市,
要過關就係要過關架啦,

全部都係林鄭錯！中共係無辜㗎！香港變澳門就會好好！立埋廿三條就有好日子過！中共都有好人！澳門冇真普選都有明君！

你話呀???
澳門得果60萬人口
我用全支共之力攪年年派10萬都得啦

咁澳門係做得好
似係你地諗多左 咁做對777有咩好處？
再引民怨會黃藍組隊

拉

先立二十三條再消滅晒反對聲音
就可以把中環分割出去
年年股市收入就派100萬中環居民
有事可以封關
再宣揚 一國兩制點成功

佢地成個澳門市都係靠博彩業頂住

賭場有肺炎仲點會有人去玩 [memberr]點落去洗黑錢[/member]

根本係為左保住經濟命脈先封關

點會係屌地方，人又係佢地簡，梗係屌上面

講緊你啊戇鳩仔

【警世】即刻停止吹奏澳門！

澳門誠真心正 夠決斷

咁可能我on9啦，我係覺得佢派件垃圾落黎，責任係派發者身上

林鄭:為左經濟 寧願犧牲一部份人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

過關要有醫生紙+睇埋支那身份證
其實已經隔住左絕大部分非勞工支那人

賭場都無生意

勿吹奏

只係湖北/去過湖北人先要睇咋
香港係直接唔比入境

都係嗰句,
林鄭係做得絕過澳門

根本支那就要用澳門俾香港人睇唔聽話就玩鳩死你，唔洗吹奏

澳門d人用港紙仲多過澳幣

可能佢睇咗世紀疫症

出返去喇on9仔

縮入你老母個臭閪到啦

香港都要爭氣

呢啲時期根本就要叫人唔好返工!
到社區大爆發先停就死得啦

大炒林鄭

同樣係獨裁同傀儡

都有人禽之別

澳門抗疫捷捷領先，香港點解會倒退成咁？多得d賣港賊唔少......

乜嘢都係相對
做得好都唔讚得係反智

當然知佢傀儡兼只係獨裁走狗

只係做正常野姐

大陸話要以澳門取代香港嘛

民選政府更好

不能同意更多
外人睇就會覺得親共既澳門幾好幾好
你地抗爭既就繼續輸入病毒斷你防疫物資等死啦

傀儡係冇氣架啵。